{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 마리 호텔(경장점) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約の際、客室料金は2人入室基準に策定され、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約で拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書を要求する場合があり、お持ちでない場合には入室を拒否する場合があり、キャンセルの際には払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 これによる不利益は責任を負いません。 夜間に過度な騒音を発生させると退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室の物を破損したり盗まれたりすると、刑事処罰を受けることがあります。 予約した客室ではネットフリックスとディズニー+が視聴でき、天然ラテックスベッドとLG4Kスマートテレビ、ノーハードPC、ウォッシュレット、スナックバー、QAプリンター、スキャン、ファックスがご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "予約の際、客室料金は2人入室基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加の料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書を要求する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に過度な騒音を発生させるとどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音を発生させると退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりすると、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約した客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "予約した客室ではネットフリックスとディズニー+の視聴、天然ラテックスベッド、LG4Kスマートテレビ、ノーハードPC、ウォッシュレット、スナックバー、QAプリンター、スキャン、ファックスが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 471
    }
}